培正發聲明讚揚呂麗瑤勇敢 3周前知悉即時停止外聘教練

本港女子跨欄運動員呂麗瑤在個人社交網頁，報稱十多年前被當時的教練性侵犯。她當年就讀的培正中學早上發表聲明，對其不幸遭遇深感難過，並對性侵兒童的施害者予以嚴厲讉責。

培正表示，呂麗瑤約3星期前主動向校方透露將會公開事件，學校知悉後已即時停止有關外聘教練的工作，以及提供輔導和密切留意學生情緒。培正指，對於呂麗瑤勇敢地剖白，以其喚起大眾對兒童性侵的關注及鼓勵受害者勇敢站出來，校方全力支持。

培正

唔報警

有啲政治人物都係咁